警方：524 有 193 人涉參與 暴動 及 非法集結 被捕！

警方表示，昨日在各區公眾活動中拘捕193人，包括122男71女，當中近30人未成年，最年輕只有12歲。他們涉嫌參與暴動、非法集結，藏有攻擊武器、襲擊他人身體導致受傷等，亦在被捕人士身上搜出士巴拿、界刀、丫叉等。

警方提到，1名男子昨日下午在利園山道遇到堵路時與人爭執，他被人用遮襲擊，頭、手及背部受傷，案件列作傷人案，重申開遮掩蓋他人犯罪亦會犯法，可能干犯協助、教唆或串謀傷人罪。

另外，警方亦拘捕1名16歲男子，懷疑與1名女子在天后清理路障時遇襲有關。

法治已死

點解呢隻五毛次次都咁快手

前呼後繼
明知死都要上戰場

推

愈拉愈年輕

屌你老母又暴動

鳩拉果班全部入暴動？

尋日都叫暴動

警乜撚嘢方
叫番賣港狗賊

前仆後繼

拉左咁多人，仲有人叫手足527去送頭，連登仔居心叵測

去到而家，正面抗爭成效低，付出大，點解唔諗下其他方法應對

叫人送頭出去果班
仆街黎
根本你出現係現場
佢冇證據charge你暴動
無論有冇開拖

好似仲有一單盜竊案，但係犯案嘅唔係人

屌

呢頭吹雞叫人出去衝，到果日就喺連登開post睇直播，正一冚家剷

中國大失業，五毛咪要珍惜佢哩份工囉

經濟制裁，參考甘地
要呼籲所有人一齊制裁某一目標公司，然後逐間逐間黎

所謂讚手足做野都唔應機再講
根本成本極高
而且冇得走
根本害撚左人

*該

暴乜撚嘢動

熱狗：35＋冇用
1. “一早講咗，自己睇” etc.
2. XX又中
3. 上街冇用
4. 上facebook問人做咩唔出
5. 送頭抵死

btw仲未見熱狗上水嘅

冇證據玩你48 收埋電話
得閒再搜下屋已經煩鳩到cls

Mon撚住

中共請得你估流呀 唔係呀豬呀狗做到

乜撚都暴動 屌你老母
暴動罪根本惡法 易入罪 判刑起點又高
港英政府修正過條罪之後都無用過
仆街港共

應該係

好快食黃店都暴動

呢班算好彩
3日後就國安法,不用審判,直接槍決

佢係要用暴動嚇你地

屌你老母又屈暴動

今次大部份都係9拉
仲話送頭唔出嗰啲
你等共產黨全面接管出殯嗰日先出嚟啦

鳩拉

提都唔提

又話香港人iq最高最聰明最有創意，打左成年都仲係要正面衝突，黑警已經有晒部署，我哋就得返小貓三四隻，咁既形勢仲叫人去送頭，真係唔怕俾雷劈

一早已完全封鎖～
清靜～

Cls

屌你老母啦，乜柒都暴動

已Block咗條5毛

一個ac幾百人一齊人，所以好快

全部都叫暴動㗎啦
遲啲叫恐襲添

係商場拉嗰啲都計暴動？

遊艇會嗰幾個都叫暴動？

唔理啦，而家新聞稿岀咗，嗱嗱聲坐飛走

火箭咁快咁攞外國身分證，仲要零cost

手足應得嘅，要趁呢個機因禍得福

又暴動? 到底暴動既定義係咩

涉嫌參與暴動、非法集結，藏有攻擊武器、襲擊他人身體導致受傷等

SOGO門口果班非法集結 應該有個跑唔切捉到應一應入暴動

黑警+狗官+太監=曱甴集團

保完釋，好坐大飛走

係外地重新嚟過，係好事嚟

正常投資移民要幾百萬

利申：sad到就嚟癲，好快發癲屌狗搏做難民

exactly

非法集結加破壞社會安寧
即係你多過3個人係街大叫就係暴動 想入呢條罪好易

咁又暴動?
真係拉到你驚為止

因為叫人出嗰班自己根本唔會出

點解你仲未block ?
𠵱條5毛一早block 咗啦

堆控罪講緊其中一部分 唔通係SOGO門口又關襲擊事 海港城手足應該係非法集結玩你一獲先

We started with 美心，其實唔錯

唔一定

認真一問，講到明charge暴動，保釋完會沒收護照

咁我畀錢坐大飛，好似係十萬

過一過台灣，攞身分證重新生活

認真，投資移民都至少幾百萬

我而家都想打狗

個班人話出黎既人已經有咩心理準備被狗咬
黑心到癲

佢哋屋企人仲喺北角警署外面等緊

都掂啦！！！

反正遲下就date back話你顛覆國家

家下行行下商場屈我有罪，咪可以申請難民身份

認真，無錢移民，我已經想打狗搏係外國翻身

暴動已是基本菜

暴動

回應5毛=俾錢佢賺 唔搶頭幾樓點博你地回應?

有無source

香港監倉就快爆

手足宜家要識留放
唔好太衝動出手
將比人告重罪既機會降到最低

支共港共已經全力想收我哋皮
6年起跳嘅暴動之後仲有乜鳩國安法終身監禁

有埋國安法應該直接10年

又話有言論自由。但唔岩聽就10年

即係所有既言論自由只可以認同政府

點解私了女人果個可以咁快拉到

光復到就坐一兩年 我地要努力啲 唔好再淨係好嬲

估計係空頭果班斷正同埋鵝頸橋物理掟狗斷正入暴動
基本上我留意到琴日只有呢兩個位置有人用不同方式打狗，另外其他位置有神獸（根據過往經驗，神獸手足如被check到多會事後拉暴動）

好嬲

唔坐啦on 99

無論佢charge咩罪都好，遲下都date back做顛覆國家

而家就著草，去外國做難民，攞身分證

而家係你鬧下狗，係街行下

就有得唔洗錢移民！你明唔明呀？點解要坐呀？

最憎依啲
出唔出唔係因為有冇心理準備，而係為左咩目的同成效
都唔係因為有心理準備，就俾人咬都無所謂
不過依家事實就係咬左193人，但524目的都叫達到，值唔值得睇你點睇，最緊要大家真係諗清諗楚

又暴動

繼續幫612

9拉完又告暴動 屌你老母

被捕人數過1萬係咪有人工加？

邊到暴動

唔怪得之琴日班販冰冰咁hea,原來真係有古惑

又塞嘢入人背囊?

除非做緊野斷正姐
如果唔係 鳩拉個d大部份咪最後都要撤控

咩都話暴動

殺人坐幾年, 送頭又係坐幾年

又block一隻5毛
你班垃圾 咩都唔撚做 只係識屌屌屌
你班袖手旁觀嘅人點睇都黑心過肯出嚟嘅人

手足

因暴動被捕唔等於上法庭告同一條
要先搜證再比律政司決定

又想推人去死 仲要屈毛
你慢慢啦阿蛇

下一目標 麥當勞

尋日好多都係真行街on99濫捕

612 基金需要大家支持

你唔出唔緊要
唔好講撚到出黎嘅手足冇腦冇判斷能力
不嬲出唔出都係自己決定

咁咪好囉
拉哂冇腦果班傻仔,剩返低有腦既先可以光復香港
班勇武個個以為自己呂布+孔明混合體,實際連卒都不如

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

告你唔入 捉你入去48 打你獲金都仆街

上街叫吓口號就暴動，遲啲國安法，叫林鄭下台就係顛覆國家政權

尋日咁都暴動？

人地職業嚟架，點追

行動就叫推人去死
524唔係現場嘅人 根本無資格批評
同你班打手講都晒氣

嚇鳩你 之後搵唔夠證據咪唔落charge

Can’t agree more
話出去嘅人係比人水 出去送頭真係好難聽

如果為外國關注
點解要打狗
最多比人拉非法集結
依家打狗個班告暴動

警方表示，昨日在各區公眾活動中拘捕193人，包括122男71女，當中近30人未成年，最年輕只有12歲。他們涉嫌參與暴動、非法集結，藏有攻擊武器、襲擊他人身體導致受傷等，亦在被捕人士身上搜出士巴拿、界刀、丫叉等。

係部份人告暴動

其實我都唔明

好多人自己唔出叫人去送頭

暴動同非法集結係交替控罪

屌你老母

立埋國安法 524連最基本嘅示威都唔做
姐係自我放棄
你要打國際線 都要話比人個香港人反抗緊
如果唔係人地又點幫你

分化撚就係咩都係送頭/送人去死
抗爭絕對唔會係0成本
出得去嘅都應該要清楚知道目標同代價
無目標 on99咁去嘅叫送頭
有目標嘅 同目標可行嘅就係抗爭

你呼籲人出大佬你都比d計仔黎，出就出左之後比人睇住黎砌，你就同我講自己會判斷啦

有班人係咁叫人527出去
但希望無論叫人出去
定自己出去既
真係要了解風險
講緊你響現場咩野都冇做
就有機會坐六年或以上

當然 有人會話
你乜都話有風險
咁咩野都唔駛做啦

但真係好怕有啲後生
係真係唔知有呢個風險
同埋而家大家認清個司法制度有幾腐敗

我唔係阻人出去
你知道風險出走我尊敬你
但我同時會諗
醉駕撞死人都唔駛坐六年
你出現響現場咩野都唔做都有機會坐六年
你係咪真係諗清楚

鵝頸橋掟狗邊撚到有斷正拉到人
空頭果班斷正冇一個斷正WOR
鵝頸橋近灣仔一帶全部都係9拉

1545 德發大廈
天台四人被捕
🛑求資訊🛑求詳情🛑求清相🛑
1617 補相
()1905 補相 ()

佢而家吹到在場已經係暴動，無論你有冇裝